衝立會，即刻跟上衝立會

呀婆已經助攻左，衝立會衝立會衝立會衝立會衝立會衝立會衝立會

pish

it's now or never

呀婆係唔會有結果嗰邊，唔該大家即刻去立會幫忙。
做一啲有結果既野，唔好百萬人上街之後咩結果都冇

係夏慤道天橋上邊既人，一係你就幫手守呀婆，一係就去衝立會。
唔好諗住上左街就叫出左力。你宜家係度食花生同係屋企睇直播係無分別

開佢波

立法會開緊戰

唔該大家幫手推
衝立會
衝立會
衝立會

衝！！！！

推

( Show Blocked User - 像咖啡冷掉之前 )

立會

啱啱返左屋企 支持你哋！！！！
同我衝！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

逃走 柒撚到

呀婆係唔會有結果嗰邊，唔該大家即刻去立會幫忙。
做一啲有結果既野，唔好百萬人上街之後咩結果都冇
係立會既救人最緊要

有直播，堅！
有差佬被人打爆江

唔好再講，衝既係鬼，你見7婆 百萬人上街都冇回應。
行動唔升級係冇結果，請大家立即去立會幫忙